加泰遊行 加泰人：不想再要好人政客，跟好人一起是打不了勝仗的。

10月1日是加泰隆尼亞2017年舉行獨立公投、最終遭西班牙當局判決違法的三週年，上百位支持獨立的民眾在首府巴塞隆納遊行，並在行經政府行政大樓前的廣場時開始懸掛加獨國旗，批評政客無法讓加泰隆尼亞真正脫離西班牙獨立，隨後與現場戒備員警爆發衝突。

加泰隆尼亞居民法蘭西斯卡表示，「我們(公投)失敗了，因為我們讓一些政客掌權，透過一系列的事情，告訴我們他們是非常好的人。現在我們不想再要好人，而是要壞人去贏得戰爭，跟好人一起是打不了勝仗的。」

贏𠴱一方先有資格講道德、做好人、大發慈悲

跟好人左膠

真話就係推唔起

君王論

覺醒！

但贏得戰爭, 又點解係壞人？

代入香港係咪講緊泛民

人地一年都唔洗就明既野
香港人用左幾十年都未明

勇武抬頭

因為贏既永遠係強者，而強者唔一定係好人

D You no gun呢
問題根本唔係槍

We don't need Obama!

咁你係咪要跟支共嗰套？

人地用左3年呀。。

好人 左膠

左膠成日推祟既好人論

推

強者救全家, 點解唔係好人？

槍係問題之一, 也是主要問題

槍從來都係可以解決的問題

香港左膠係浪費咗好多時間

支共算係強者，佢係咪好人？

佢地咪就係搞左幾十年都唔明果套

巴塞係西班牙搖錢樹，除非內戰如果唔係唔可能靠和平方法獨立

當年蒙古人係好人定壞人 自己諗

原來加泰都有民主黨賣加泰

人哋好似一開始就掉咗投降派入垃圾筒

我撈亂咗烏克蘭
推下

成吉思汗為蒙古人贏得戰爭
對蒙古人, 成吉思汗當然係好人

有一個加泰隆尼亞人為加泰隆尼亞贏得戰爭
對加泰隆尼亞民族, 點解唔係好人？

烏合之眾有槍會先自相殘殺爭奪領導權
組織同外國太上皇緊要過槍

習近平對共產黨來說, 當然係好人

你連「對誰是好人」呢個問題,
邊個係敵人, 邊個係自己人, 都未搞清楚

佢哋未識分好人同左膠

跟佢果套贏到嘅話why not

支共用滲透贏到政權

兒登仔：不了！我情願輸

宋襄公

up

不了 屠龍者終成惡龍
唔可以變成怪物

你連馬基雅維利都未學好，可以返象牙塔收皮

左膠係偽君子，唔係好人

咁你做食物定怪物呀

要贏就要有錢 有槍有炮先有人屌你金仔就係大贏家

政棍邊度都有

沒有力量嘅正義係偽善
沒有正義嘅力量係虛妄

提防大西班牙膠
總有人想佢地陰d陰d放棄加泰人獨立身份

唔可以做壞人

諗起星爺

清官同個窮字，其實做清官先需要奸，如果唔係死得最快

好有熟悉感

終於開放覺醒

泛民＝政客

以前南韓 咪一樣咁去 當然你可以話依加多左橡鳩子彈 木彈 催眠彈 水炮車 但香港同樣有高樓大廈優勢。利申呢個時候同意潛伏 再將本土民族主義發大

馬基維尼係共和主者 寫出君王論 論李維

馬基維尼係共和主義者 寫出君王論 論李維

香港仲都一樣
由崇拜老左膠到而家吹捧一班年輕眾籌左膠

所謂好人其實就係個班撈政治飯既人
叫你萬事有商量又傾又砌果班

抗爭就係打份工
你一野起義咪推翻埋佢個飯堂

加油加泰

贏咗冇分 輸咗死全家

咁對共產黨以外嘅人，佢係咪好人？

有錢有人脈既人唔敢買槍(D錢仲要喺你到黎)
然後同你講no gun cant win

伊朗

講到加獨係呢幾年先醞釀出嚟咁……

人地加泰獨立搞左幾多年？
要抽水都做下功課先

睇多d 歷史啦
踩港撚

因為，壞人在關鍵時刻反而係好人
相反，所謂的好人在關鍵時刻會變成「小人」

原因，就係壞人知道自己係壞人
所以，普遍都有河水不犯井水的思維和暗裡做事情
相反，所謂的好人
只不過係，「披著羊皮的狼」
簡單來講，係「偽君子」

依啲post總有你依啲on9仔
做踩港撚 唔會令你勁過其他人

泛民

認同一半
所有野都要識利用對方嘅優勢，靠自己一個好難成事，左膠係on9，但你要識利用左膠個種道德，去令人關注事件。

目的只有一個：拉攏更多人認同你

直接否定人好容易會不斷樹敵，可以唔同意某種光譜，但要識利用佢地去感染更多人企去你係邊。

兒登

對抗魔鬼
不要成為魔鬼

屌你老母

覺醒

但實際係，壞人上台只會做更大既壞事，唔會上佐台反而講道德、做好人、大發慈悲當然，完美既好人係贏唔到都係天理，所以最好係唔介意穢活既好人，但呢D人極少

心水清

對抗魔鬼
小心成為魔鬼呵出嚟既屎

但問題係現場除左 -0-0 之外都未聽過呢班仆街左膠屌人「變成魔鬼」

姐係呢班左膠每次從來唔出黎
然後事後網上屌人

香港人要穩定番工
不了

2020仲見到呢d言論就知香港人冇撚等救 集中營見啦

應該要有腦打得又唔錫身嘅人
太君子又點可能對付敵人

泛民係專登打輸仗嘅壞人

你仆街啦你分化撚鬥死自己人

Good guys never win

乜嘢好人壞人
根本係好膚淺嘅標籤

踩港撚 踩到咁柒都幾難得

姐係全世界都要侵

無錯，係要聰明人唔係要好人

係

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫加泰

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？加泰人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由加泰⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
西狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有分離主義
你就算唔提支持獨立，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 加泰人要搞獨立
2. 香港人支持加泰人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持加泰獨立
仲同你諗香港支持加泰人示威權利，唔支持獨立？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有地方要獨立
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 加泰衰極都唔會入集中營比人大屠殺
你地自己諗清楚，要負皮隨便

你唔贏就永遠都喺暴徒,立心立意幾好做幾多好事都要比支共老屈做暴徒

正經警察想鏟除武裝黑社會都唔會用把口就做到啦,用把口嘅叫做勾結,更可況喺面對世界最大黑社會---支那共產黨?

同我記撚住尼幾句:
革命無罪,造反有理
那裏有壓迫,那裏就有反抗
2020啦,用紅鬥紅,基本吧?再政治潔癖落去,比粒真核彈你都無用啦

踩港撚

唔該學下歷史先，真心好7

睇多D外國新聞先啦

領悟到了

人地爭取緊獨立個時你老豆都未出世

係囉
然而泛民仲講緊獨立係鬼

陳水扁同李登輝咪成日被中共描繪成壞人囉

泛民仲係香港主流

沒錯
唔好話老豆
連阿爺和太爺都重係「我是中國人」

清官要比貪官奸、更重機心先會成功

On9

歷史係由勝利者寫

人年15xx年已經開始加獨
你d祖先果陣仲做緊明朝人

俾你射死三萬狗同林鄭
咁又點
中共大把人代替

泛民唔係好人

岩

哦，你死喇，喺連登講呢啲

第一句錯晒
所有以卵擊石嘅平民抗爭者會中晒鎗
正義係一堆原則
而偽善通常係指責講一套做一套嘅雙重標準 即係假扮有原則
拳頭夠唔夠大係後話

無力量既正義係無能

條路自己揀，要豬定要狼

都要有黃屍支持先有用

一語道破

咁你打都未打得贏，仲邊有得選擇講道德做好人呀？

規則以外先有機會贏既機會

無正義既力量只係暴力

支共果套係贏咗大發慈悲？

Sor,其實到左呢個時候我都唔知道咩先係好，咩先係壞（雖然比起反送中之前我嘅道德底線已經揸得無咁實）

我唔係話叫大家望天打卦，食住黃店當抗爭，我都唔介意手足用咩手段爭取自由民主（同埋救返嗰啲被捕嘅手足）。只不過係話，我都唔想見到手足喺爭取民主自由（同時爭取主權，執政權）嘅過程，因為捲入左權力鬥爭（始終我哋真係參與緊政治），而上左位成功之後就腐化左，唔去履行當初對香港人嘅承諾，好似港共咁濫用權力淨係為左自己嘅利益著想而不顧香港人嘅死活。或者我真係諗太多，或者呢一年嘅經歷讓我唔敢太過相信人，但係歷史上嘅例子都有唔少，我真係唔想第日手足重蹈覆徹，要搞到大家同室操戈姐

總之呢個時候，你哋就做你哋覺得啱或者應該做嘅嘢啦，一日抗爭未完，都唔知我猜測嘅嘢係咪會如實發生

不過我都係相信呢個世界係有是非黑白嘅（雖然中間有好大片嘅灰色地帶）

勇武係贏唔到，軍隊先真係有機會。

不過始終好人一方唔可以永遠做被壞人恰嘅一方，總係要有返咁上下實力同手段去打敗壞人，先可以俾到人對人性美善有信心

我鼓勵反抗勢力學武昌新軍同聖彼得堡逃兵
凡是得到叛軍擁護都要成功
凡是得到群眾擁護都要完蛋

加泰左膠

泛粉會咬死你

左膠: 你係racist係衰人

攞住道德光環地輸?
定係不擇手段地贏?